大家唔好對 Dominic raab 有太大期望，BNO係彭黛玲唔係外相

認清事實

建議醫好d語癌先開post

樓主五毛

點解反而係期望有 BNO 多過期待百國聯軍 ...?

請留意樓主五毛